考路試心得 (利申合格咗)

帶槍或者炸彈,之後Show俾佢睇